有無90-93嘅巴絲入黎吹下水呢？

lm

第2

冇

慢左

LM

我來了！

打撚死你

點啊

我黎

留個靚名先

好閃

小櫻改個咁既名既

拜

你都得架

問c

新人留名

[member][/member

New Po leave name

想索

又返工

咁正，邊度買

早

早
星期一

早晨咁多位

早呀

天然最好

Thanks

早晨遙香

都係既

有無九龍友想一齊食lunch?

食唔食牙

休息呀

我呢邊沙漠嚟

出唔出得黎食啊

食多餐囉

弱

馬鞍山？

駛唔駛睇醫生呀?

我聽過
歌神

Lin 呢

九龍lunch邊個食 無人食無人食

8號

正職係推post

係咪飲左凍野?

同事叫我今日3點收工

walk in去比問問化下先

收皮啦收皮啦

搞錯

老啦
咁樣玩一次要訓返十幾個鐘

真 間唔使1-2次就得
人老咗唔通得頂

食屎啦你

排

瞓到第二日四點

睇完返屋企抖下

攞正牌

何文田 紅磡個邊

你係邊疆喎

你係邊頭

staycation群組

屋企大塵咩

仲要去打邊奴 同d fd即場比人捉哂

下個月gf生日睇黎都未必敢去staycation

佢d fd實屌死佢

大家唔同時區姐

都唔敢咁快book住

最緊要比我月尾考埋車想快d完左件事佢肥左佢都好過又改

上月25至27日女子與另7名友人，一行8人到梅窩銀礦灣海景渡假樂園「Staycation」，分3間房留宿；期間眾人曾於酒店燒烤，亦曾到梅窩一間茶餐廳午餐。

一名同行的26歲男友人，10月30日亦出現喉嚨痕等症狀而送院檢測，亦屬初步確診個案。而當防護中心追蹤時，他正於八鄉的家人居所與不足10人「打邊爐」。

都唔知真係中定點

確診左了

唔知佢班fd有無事

好彩即場活捉哂 如果唔係番去又惹家人

私人師傅，鬧到無哂信心唔想學，如果報快期轉過師傅算

我落左車之後嬲到踢欄
見親人pass都會出post話師父唔鬧人好有耐性
無見過有人話pass左但師父鬧人
根本唔識係正常，學車呢d野佢講乜你就做乜，又講得難明，好難理解，憑乜鬧人

如果第一次肥左，考多兩次快期都考唔到，
諗住第時有機會去外國做野先外國考算
香港地好難考

好似有幾個又中左

我收工了

群組暫時3個

等緊你啊我隨時候命

我就係成功例子
外國考 個路試唔洗行出街嘅

外國讀書？

香港真係好難考，加埋本身無打算渣車，連團火都無，操到上左手又postpone埋，上多4堂就考，都幾難pass

點解

全部比人即場捉去格離
好彩未散，散左隨時又惹家人

搞咩

又嫌我

依家台灣都要出街了 但都係易香港唔知幾多倍
我諗分別係其他地方唔撞就無野
香港靠近小小都肥

今日仲要等多鐘先開市

過左去做野
基本上有手有腳就會比個牌你

我泊位個倒後鏡同個雪糕筒差2-3cm就掂到
幾乎fail

收工未?

波

收工未呀

93巴，入黎留個名先

就黎30，拍左3年，岩岩被分手

你好呀巴打

你好

你好月巴，有乜識女方法

振作

巴打麻煩用返不推文先
你啱啱分手就想開始下一段?

thx不太相信愛情了

我三年來依賴住佢
我都唔想識新異性了

us好易 uk好難

我都想外國整番個牌算 還定又唔急用車
未來5年都唔覺有錢養到車

兒子生性

小路出大路真係要一眼關七

我如果肥左3-4次可能就會放棄唔係香港考了

咩原因被分手

學車寧願慢
我師傅好on9
話動作慢比人砵會扣印象分

係既
考同一個場有信心好多

巴打，你撳回覆個陣可以簡返不推文
唔該曬
咁你咪順其自然，比自己都抖下囉

當俾自己自由啦

做盛行呀？

工程狗

飲水

自工程狗

都大把世界呀
襯有時間咪做啲自己想做既野囉

難射精巴

毒之掙扎

食飽上水

呢條女好痴線

條友講到成個節目都好痴線
我好想睇

以後唔開心睇呢段片就笑返晒

上水

你今日睇醫生點呀？

唔好諗太多比咁多壓力自己啦

加油職巴

夠鐘訓教

我終於正式回歸連登
之前用爆數據
連燈都上唔到

大家努力

仲唔爆

冗員未上水

妹

今日又要收八點